\begin{DndMonster}[float*=b,width=\textwidth + 8pt]{Krokodil}
  \begin{multicols}{2}

    \DndMonsterType{Großes Tier, gesinnungslos}

    \DndMonsterBasics[
        armor-class = {12 (natürliche Rüstung)},
        hit-points  = {19 (3W10+3)},
        speed       = {6 m, Schwimmen 9 m}
    ]

    \DndMonsterAbilityScores[
        str = 15,
        dex = 10,
        con = 13,
        int = 2,
        wis = 10,
        cha = 5
    ]

    \DndMonsterDetails[ 
        skills = {Heimlichkeit +2},
        senses = {Passive Wahrnehmung 10},
        languages = {-},
        challenge = 1/2
    ]

    % Traits


        \DndMonsterAction{Atem anhalten}
        Das Krokodil kann 15 Minuten lang den Atem anhalten.

    \DndMonsterSection{Aktionen}

        \DndMonsterAction{Biss}
        Nahkampfwaffenangriff: +4 auf Treffer, Reichweite 1,5 m, eine Kreatur. Treffer: 7 (1W10+2) Stichschaden, und das Ziel wird gepackt (Rettungswurf-SG 12). Ein gepacktes Ziel ist festgesetzt. Das Krokodil kann solange kein weiteres Ziel beißen.

% Alternativ kannst du auch diese Form verwenden, ggf. ist sie nicht fehlerfrei:
%   \DndMonsterAttack[
%      name=Biss,
%      distance=melee,
%      type=weapon,
%      mod=+4,
%      reach=1,5 m,
%      targets=eine Kreatur,
%      dmg=7 (1W10+2),
%      dmg-type=Stich,
%      plus-dmg=,
%      plus-dmg-type=,
%      or-dmg=,
%      or-dmg-when=,
%      extra=Ein gepacktes Ziel ist festgesetzt. Das Krokodil kann solange kein weiteres Ziel beißen.%    ]

  \end{multicols}
\end{DndMonster}
